搵一首歌

個旋律有D似1:44個句歌詞
無記錯歌詞係 君に会いに行くよ
好似都係帶D電音咁

歌手把聲同首歌既風格都 有D似佢